估下班大學生今次要座幾多碌？

事發晚上約10時半，有人報警指，聯合廣場七樓一個單位內，懷疑發生持械劫案，警員荷槍實彈，身穿避彈衣，封鎖大廈出入口調查，其後證實屬虛驚。

據了解，警方正調查學生使用的玩具槍有沒有經過改裝。

過2焦耳就赤柱見

過2焦就變真恐襲

其實咩事
報警條友話比人入屋打劫
但報導好似又話間野係班學生既親戚朋友

應該係好流既玩具槍 拍戲又唔係槍迷

坐

十誡入面嘅第九條請問係乜呢？

上帝會原諒我！
上帝未判我，你地人類點解可以判我！

係

過2焦耳

拍戲啫有必要改枝槍咩，要火花咪Key 上去囉

呢啲一早報咗街㗎啦，警察都多鳩餘

我覺得最尾一條罪都入唔到，最多係口頭警戒下
本身冇案底的話，網路公審就有嘅

對班差佬黎講,無端端搞到佢地要做野
都要搵位兇下班大學生

樓主個標題都講到有罪坐硬咁啦

未判先打八十

樓主d毒撚應該平時冇人理唯有改d誇張既標題黎吸引下人注意/討論

查到邊間u 未?
個比賽好似有海外大學參加

唔洗坐 係打火機

拍戲都有罪？學生拍戲會用到2焦耳以上改裝槍？
你估拍逃學威龍咩
又係依啲未判先打八十嘅傻閪

拍戲無啦啦改咩鎗

樓主係咪拍戲d槍聲係本身咁勁

樓主係咪以為拍戲d槍聲係本身咁勁

人地拍戲 你預支玩具槍過2焦耳
樓主係咪冇腦？